[BNO都係打和] 中國政府連廁所板特區護照都唔承認㗎啦

你幾時聽過用特區護照可以入境中國
二等公民都不如